[9月1機場] 中共笑你地班港豬塞唔到機場呀

機場好撚重要 講咗好撚多次
完埋所有地區活動
和理非 係咪仲想不停見到有人爆眼 中彈 受傷 被拉

求下你地入機場 搭機鐵 搭機場巴士

全部人一定要入機場
人地中共 大陸人笑我地搞唔成呀

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

仲有 826 國泰城

大陸官媒笑我地冇人搞機場呀

大陸人笑你地唔撚搞機場呀

9月1 機場

機場呀

每星期6入機場

人地笑到上心口呀 機場呢

禁制令 定人命緊要呀

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場
全部1點見

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

D大陸豬仲日日話香港問題影響唔到大陸
反而令深圳躺贏 放長眼睇邊個PK
無知真係一個民族最大敵人

佢地依加好想深圳贏香港

咪由佢贏囉

推9月1機場!

825 荃葵青 826 國泰城
831 民陣遊行 901機場見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

機場要人呀

P P P

大陸人笑你班港人唔入機場呀